IBeatsProducer
==============

Данный проект - пакет для менеджера NuGet, предоставляющий абстрактный интерфейс продюсера сигналов.

Его назначение - сокрытие взаимодействия с реальным устройством путём предоставления нескольких методов для конфигурирования и получения свойств, нужных для дальнейшей обработки сигналов биений.

Пример реального использования - обёртка вокруг модных плат с DDS.